問題唔係食唔食M記, 而係有咩黃店替代M記 (附列表)

以下黃店仲要有埋外送 👍

傳送門:

對抗藍店小貼士: 叫大家唔好食藍店當然係好, 但記得要俾返黃店替代品. 因為罷食除咗講之外係冇乜實際行動做到出嚟. 但當話要去幫襯某黃店, 成件事就實際好多, 係真係可以完成到, 係可以做出嚟嘅行動.

貴過m記 不了

絕食最平.

P.S. 多謝幫推

支線當主線

第幾個post洗版

Burger Home 啲素食包好正

burger home整體價錢比較親民，質素亦算唔錯

M記如果外賣計既話一定貴

emoji撚
外送